一張口罩賣200台幣! 日本真實現狀公開, 街上70%都沒戴口罩... 訪問當地日本人的想法結果讓人超驚嚇!

大家好! 我是從日本來的大高人Tommy！Love eating, travel, fashion, language etc...
歡迎來訂閱我的頻道還有歡迎當我的小矮人喔！！(Tommy的粉絲名)

一張口罩賣200台幣! 日本真實現狀公開, 街上70%都沒戴口罩... 訪問當地日本人的想法結果讓人超驚嚇!

大多數日本民眾，以為武漢肺炎只是一種流行感冒 !

信政府嘅下場